理大學生會用911做宣傳不如用埋六四

冷血涼薄傷口灑鹽
落井下石貼金叨光

今日理大土木工程及環境學系的一份宣傳刊物俾人揭發使用2001年911事件作為宣傳招徠，事件引起社會軒然大波。傍晚時分該學系在網站僅以「立即跟進」，拒絕向公眾道歉和未有收回相關宣傳品，其處理手法令人心寒。

學生會和學生代表在下午時份發現相關宣傳品時，即時與高級管理層溝通，並要求立即跟進挽回理大的聲譽，可惜事與願違，傍晚時分該學系繼續死不認錯強詞奪理，可見其處事手法拙劣。

我們與一班自發的理大土木工程及環境學系的同學，一同強烈譴責學系的處事手法有失大專院校的崇高地位，令原先所餘無幾的聲譽再度受損。

引用自發的同學所言，如果校方能夠接受911事件成為宣傳材料，下次應該考慮六四事件成為宣傳物品。

今夕吾身歸故土，他朝君體也相同。

香港理工大學學生會
2019年10月15日

補充資訊 —

一群理工大學土木及環境工程學系學生就學科海報發表公開信 - LIHKG.